Regjur 25

Регистрация нового пользователя (юр лицо) с введенными невалидными данными в поле "Наименование банка" (данные о счете организации)

* Тестовые данные: 
  
  Предусловия:
  
  1. Создан тестовый электронный ящик(и)
  
  2. Открыта форма регистрации и выбрана вкладка "Юридическое лицо" 
     
     (ссылка на прод [Регистрация](https://stroyrem-nn.ru/user/register) и на тест [Регистрация](https://test2.stroyrem-nn.ru/user/register))
  
  3. Все поля заполнены валидными данными, кроме поля "Наименование банка" (данные о счете организации)

* Шаги:
1. Ввести в поле "Наименование банка" (данные о счете организации) пробелы и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Наименование банка" в рамке красного цвета и появляется надпись "Поле не может содержать одни пробелы"

2. Ввести в поле "Наименование банка" (данные о счете организации) специальные символы (например, !@#$%^&*()_+) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Наименование банка" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

3. Ввести в поле "Наименование банка" (данные о счете организации) html тэги <> и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Наименование банка" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

4. Ввести в поле "Наименование банка" (данные о счете организации) вредоносный код (например,<script>alert(“I hacked this!”)</script>) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Наименование банка" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

5. Ввести в поле "Наименование банка" (данные о счете организации) sql инъекцию (например, FOO'); DROP TABLE NUMBER) и нажать кнопку "Зарегистрироваться"
   
   **ОР:** Поле "Наименование банка" в рамке красного цвета и появляется надпись "Спецсимволы запрещены"

* Постусловия: удалить тестовые данные на тестовом сервере/выйти из профиля, если регистрация проходит успешно

Автор: Татьяна

Отчет о тестировании

Тестовый сервер 

| № Шага | Дата       | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач| Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1   | 2023-07-31 | 13:50 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K | 16.06.23 | Татьяна |
| 1   | 2023-08-17 | 07:25 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2    | FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K | 13.08 | Сабина  |
| 2   | 2023-07-31 | 14:01 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/2BCJbJLx | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/2BCJbJLx | 16.06.23 | Татьяна |
| 2   | 2023-08-17 | 07:26 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/2BCJbJLx| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2    | FAIL https://trello.com/c/2BCJbJLx | 13.08 | Сабина  |
| 3   | 2023-07-31 | 14:07 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/6waaIcyi | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/6waaIcyi | 16.06.23 | Татьяна |
| 3   | 2023-08-17 | 07:27 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/6waaIcyi| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2    | FAIL https://trello.com/c/6waaIcyi | 13.08 | Сабина |
| 4   | 2023-07-31 | 16:39 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/vUq6OdXp | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/vUq6OdXp | 16.06.23 | Татьяна |
| 4   | 2023-08-17 | 07:28 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/vUq6OdXp| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2    | FAIL https://trello.com/c/vUq6OdXp | 13.08 | Сабина |
| 5   | 2023-07-31 | 16:50 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/3P2Bpk3U | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/3P2Bpk3U | 16.06.23 | Татьяна |
| 5   | 2023-08-17 | 07:29 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/3P2Bpk3U| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/3P2Bpk3U | 13.08 | Сабина |
| 6 |2023-10-06 | 18:45 | Chrome 117.0.5938.89 | FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K | Safari 16.6.1 | FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K | --- | Мария |


Продовый сервер

| № Шага | Дата | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач| Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ---------- | ----- | ----------------------------------- | ---------------------------------- | -------------------------------- | ---------------------------------- | ----------- | ------- |
| 1   | 2023-07-31 | 13:51 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K | 16.06.23 | Татьяна |
| 1   | 2023-08-17 | 07:00 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2    | FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K | 13.08 | Сабина  |
|1 |2023-09-19 |12:35|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |FAIL https://trello.com/c/HCXY6S1K |17.09.23|Татьяна  |
| 2   | 2023-07-31 | 14:02 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/2BCJbJLx | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/2BCJbJLx | 16.06.23 | Татьяна |
| 2 | 2023-08-17 | 07:02 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/2BCJbJLx| Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2      | FAIL https://trello.com/c/2BCJbJLx | 13.08 | Сабина  |
|2 |2023-09-19 |12:40|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 3   | 2023-07-31 | 14:07 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/6waaIcyi | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/6waaIcyi | 16.06.23 | Татьяна |
| 3   | 2023-08-17 | 07:06 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/6waaIcyi | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/6waaIcyi | 13.08 | Сабина |
|3 |2023-09-19 |12:42|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 4   | 2023-07-31 | 16:40 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/vUq6OdXp | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/vUq6OdXp | 16.06.23 | Татьяна |
| 4   | 2023-08-17 | 07:10 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/vUq6OdXp | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/vUq6OdXp | 13.08 | Сабина |
|4 |2023-09-19 |12:45|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |
| 5   | 2023-07-31 | 16:50 |Chrome 115.0.5790.110 Firefox 115.0.3| FAIL https://trello.com/c/3P2Bpk3U | Huawei Mate 10 PRO EMUI 12.0.0.225 | FAIL https://trello.com/c/3P2Bpk3U | 16.06.23 | Татьяна |
| 5   | 2023-08-17 | 07:15 |Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.2.765| FAIL https://trello.com/c/3P2Bpk3U | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2   | FAIL https://trello.com/c/3P2Bpk3U | 13.08 | Сабина |
|5 |2023-09-19 |12:48|Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 |PASS   |Chrome 116.0.5845.172 Android 10  |PASS |17.09.23|Татьяна  |

